15年信錯朋友放了自住樓，慘淡人生

一向在親友面前很醒的我，15年誤信朋友落錯車。昨天看到以前同類型單位破頂升要八百多萬， 我那時五百萬賣掉了。上星期一次家庭聚會還聽到外母在廚房和老婆講，話我正垃圾什麼也不懂在裝專家，看見老婆喊了出來。最不幸是舅仔也在15年買了一層收租樓 ，現在每次看見他 他的樣好像在恥笑我一樣

不用灰心，連登淡友開個淡 post都足以令樓價跌一半，到時你親戚變負資產

唔洗驚， 好似話就黎樓爆，
翻身機會到。

我套現後還買了些股，怎知恆指升股唔升，而家買唔番了買唔番了

你係咪得連登朋友

我看他15年炒股很厲害 怎知16年輸清 這次比他累死第一年租新樓住 在牆上鑽了幾個洞也被扣按金不鑽洞怎掛結婚相

買左咩股呀 講黎聽下

他在股票市場也輸了很多 而家仲還緊債同病相憐不過佢02年已申請了細單位公屋 而家有兩個小朋友仲話等緊調遷大單位 有時間都仍有約出來大家鬥慘

依家買咪得

呢個星期靜咗咁多, 做乜唔買呀你朋友, 尾班車唔等人

樓呢d買左就唔放，除非等錢洗

買咗點解要放果陣你細樓換大樓？

買賣買賣
有人買就自然有人賣架啦
日日都有 邊有得講

唔洗擔心，樓價好快爆

升

2047 大限到,香港已死,登革熱打死全港經濟......

唔緊要的
有樓市avengers 幫到你
包括雷奧 撚狗似 淡友俠 仲有個我都唔記得叫咩名嘅撚屌

好淡友日日都大戰 鬥口臭

淡友俠2010年放都未撚驚過

今年因加租被迫遷 租了一間沒會所的屋 囡囡經常問我為什麼playground不見了 而家我真係覺得自己好失敗好似垃圾

關朋友咩事
人地都係估 自己冇腦去諗?
如果佢100%明知會升都叫你賣先叫信錯人
自己都諗過佢講得岩之後跟人咁做就冇得怪人

叫兩球仔，好似係

等多一陣，淡淡開淡post唱多幾日就會跌至沙士價

無你放 邊有人賺

respect

朋友同我一樣都係行衰運 以前自住一層樓無咁多野煩個人踏實d 前排心情唔好走去一樓一 衰開有條路睇醫生又駛幾千

有冇謂問個豬朋狗友

on9 樓價會跌架咩

同事14年賣左自住樓等跌
早一兩年都仲大大聲笑鳩其他買樓既同事
而家日日係度屌鳩政府話樓價貴，等樓爆跌返去6000蚊呎

落錯車~如離開了幸福的高速路

自住樓都放 唔怪得人

上面都有巴打講，投資嘅嘢，賺蝕都係自己嘅，自己無獨立判斷？依家仲用＂信錯人＂作為藉口？

調轉頭，如果聽朋友講，賺咗錢，你又會唔會分啲俾佢？

依家仲頼行衰運？你都係唔好投資啦…

2047你就知味道

高登仔

Up乜撚野呀
打好d字先啦

請善用起底功能

今年淡友就會戰勝歸來

林太係我好朋友, 佢冇呃到我

點解你要放先?
諗住跌番再買即係向下炒
咁都係炒樓的一種
唔抵可憐

我15年入手,供左3年,岩岩套返1球出黎買左層村屋

又抄鄉土

陰公

假潮文？

香討潮文

On99 6000蚊呎發夢啦

唔好成日賴信錯朋友啦 樓價升跌係人都知預計唔到 你憑乜話信錯朋友

我15年叫你放之後真係有跌架

有playground